Jsem Adam .
Jsem studuju češtinu v Praze .
Bydlim v Hloubetíne .
Jsem studuju češtinu už měsíc .
Naše jazykový škola je dobře .
Máme velký třida ve škole .
Naše gruppa má šestnact studenta .
Naše třída je dobré .
Naše třida má velký tabule a jednu škřiň .
Praha je velký a hezký hrád . náměstí , a Karlův most .
Karlov most je moc hezký .
Líbí se mi tady .
Praha je nejlepši hrad v Česke Republiky .
